msgid ""
msgstr ""
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: orchard-core\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 307044\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /main/Localization/OrchardCore.Security.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 856\n"
"Project-Id-Version: orchard-core\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"PO-Revision-Date: 2022-07-01 02:45\n"

#. builder.Add(S["Security"], NavigationConstants.AdminMenuSecurityPosition, security => security
#: OrchardCore.Security\AdminMenu.cs:22
msgctxt "OrchardCore.Security.AdminMenu"
msgid "Security"
msgstr "安全"

#. .Add(S["Settings"], settings => settings
#: OrchardCore.Security\AdminMenu.cs:24
msgctxt "OrchardCore.Security.AdminMenu"
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#. .Add(S["Security Headers"], S["Security Headers"].PrefixPosition(), headers => headers
#. .Add(S["Security Headers"], S["Security Headers"].PrefixPosition(), headers => headers
#: OrchardCore.Security\AdminMenu.cs:25
#: OrchardCore.Security\AdminMenu.cs:25
msgctxt "OrchardCore.Security.AdminMenu"
msgid "Security Headers"
msgstr "安全信头"

#. @T["The current tenant will be reloaded when the settings are saved."]
#: OrchardCore.Security\Views\SecurityHeadersSettings.Edit.cshtml:165
msgctxt "OrchardCore.Security.Views.SecurityHeadersSettings.Edit"
msgid "The current tenant will be reloaded when the settings are saved."
msgstr "保存设置时将重新加载当前租户。"

#. @T["The current settings are coming from configuration sources, saving the settings will affect the AdminSettings not the configuration."]
#: OrchardCore.Security\Views\SecurityHeadersSettings.Edit.cshtml:171
msgctxt "OrchardCore.Security.Views.SecurityHeadersSettings.Edit"
msgid "The current settings are coming from configuration sources, saving the settings will affect the AdminSettings not the configuration."
msgstr "当前设置来自配置源，保存设置将影响管理设置而不是配置。"

#. <label asp-for="ContentSecurityPolicy">@T["Content Security Policy"]</label>
#: OrchardCore.Security\Views\SecurityHeadersSettings.Edit.cshtml:176
msgctxt "OrchardCore.Security.Views.SecurityHeadersSettings.Edit"
msgid "Content Security Policy"
msgstr "内容安全策略"

#. <label class="form-check-label" asp-for="EnableSandbox">@T["Enable Sandbox"]</label>
#: OrchardCore.Security\Views\SecurityHeadersSettings.Edit.cshtml:180
msgctxt "OrchardCore.Security.Views.SecurityHeadersSettings.Edit"
msgid "Enable Sandbox"
msgstr "启用沙箱"

#. <span class="hint dashed">@T["Enables a sandbox for the requested resource similar to the iframe sandbox attribute."]</span>
#: OrchardCore.Security\Views\SecurityHeadersSettings.Edit.cshtml:181
msgctxt "OrchardCore.Security.Views.SecurityHeadersSettings.Edit"
msgid "Enables a sandbox for the requested resource similar to the iframe sandbox attribute."
msgstr "启用一个类似于iframe sandbox属性的请求资源的沙盒。"

#. <label class="form-check-label" asp-for="UpgradeInsecureRequests">@T["Upgrade Insecure Requests"]</label>
#: OrchardCore.Security\Views\SecurityHeadersSettings.Edit.cshtml:187
msgctxt "OrchardCore.Security.Views.SecurityHeadersSettings.Edit"
msgid "Upgrade Insecure Requests"
msgstr "升级不安全的请求"

#. <th>@T["Name"]</th>
#. <th>@T["Name"]</th>
#: OrchardCore.Security\Views\SecurityHeadersSettings.Edit.cshtml:193
#: OrchardCore.Security\Views\SecurityHeadersSettings.Edit.cshtml:220
msgctxt "OrchardCore.Security.Views.SecurityHeadersSettings.Edit"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#. <span class="hint">@T["Allows administrators to control resources the user agent is allowed to load for a given page."]</span>
#: OrchardCore.Security\Views\SecurityHeadersSettings.Edit.cshtml:213
msgctxt "OrchardCore.Security.Views.SecurityHeadersSettings.Edit"
msgid "Allows administrators to control resources the user agent is allowed to load for a given page."
msgstr "允许管理员控制用户代理被允许加载给定页面的资源。"

#. <label asp-for="PermissionsPolicy">@T["Permissions Policy"]</label>
#: OrchardCore.Security\Views\SecurityHeadersSettings.Edit.cshtml:216
msgctxt "OrchardCore.Security.Views.SecurityHeadersSettings.Edit"
msgid "Permissions Policy"
msgstr "权限策略"

#. <th>@T["None"]</th>
#: OrchardCore.Security\Views\SecurityHeadersSettings.Edit.cshtml:221
msgctxt "OrchardCore.Security.Views.SecurityHeadersSettings.Edit"
msgid "None"
msgstr "无"

#. <th>@T["Any"]</th>
#: OrchardCore.Security\Views\SecurityHeadersSettings.Edit.cshtml:222
msgctxt "OrchardCore.Security.Views.SecurityHeadersSettings.Edit"
msgid "Any"
msgstr "任何"

#. <th>@T["Self"]</th>
#: OrchardCore.Security\Views\SecurityHeadersSettings.Edit.cshtml:223
msgctxt "OrchardCore.Security.Views.SecurityHeadersSettings.Edit"
msgid "Self"
msgstr "自己"

#. <span class="hint">@T["Allows a site to control which features and APIs can be used in the browser."]</span>
#: OrchardCore.Security\Views\SecurityHeadersSettings.Edit.cshtml:271
msgctxt "OrchardCore.Security.Views.SecurityHeadersSettings.Edit"
msgid "Allows a site to control which features and APIs can be used in the browser."
msgstr "允许网站控制哪些功能和 API 可以在浏览器中使用。"

#. <label asp-for="ReferrerPolicy">@T["Referrer Policy"]</label>
#: OrchardCore.Security\Views\SecurityHeadersSettings.Edit.cshtml:274
msgctxt "OrchardCore.Security.Views.SecurityHeadersSettings.Edit"
msgid "Referrer Policy"
msgstr "推荐人策略"

#. @T["No referrer"]
#: OrchardCore.Security\Views\SecurityHeadersSettings.Edit.cshtml:277
msgctxt "OrchardCore.Security.Views.SecurityHeadersSettings.Edit"
msgid "No referrer"
msgstr "没有引用"

#. @T["No referrer when downgrade"]
#: OrchardCore.Security\Views\SecurityHeadersSettings.Edit.cshtml:280
msgctxt "OrchardCore.Security.Views.SecurityHeadersSettings.Edit"
msgid "No referrer when downgrade"
msgstr "降级时没有引用"

#. @T["Origin"]
#: OrchardCore.Security\Views\SecurityHeadersSettings.Edit.cshtml:283
msgctxt "OrchardCore.Security.Views.SecurityHeadersSettings.Edit"
msgid "Origin"
msgstr "来源"

#. @T["Origin when cross origin"]
#: OrchardCore.Security\Views\SecurityHeadersSettings.Edit.cshtml:286
msgctxt "OrchardCore.Security.Views.SecurityHeadersSettings.Edit"
msgid "Origin when cross origin"
msgstr "跨越原产地时的来源"

#. @T["Same origin"]
#: OrchardCore.Security\Views\SecurityHeadersSettings.Edit.cshtml:289
msgctxt "OrchardCore.Security.Views.SecurityHeadersSettings.Edit"
msgid "Same origin"
msgstr "相同来源"

#. @T["Strict origin"]
#: OrchardCore.Security\Views\SecurityHeadersSettings.Edit.cshtml:292
msgctxt "OrchardCore.Security.Views.SecurityHeadersSettings.Edit"
msgid "Strict origin"
msgstr "严格来源"

#. @T["Strict origin when cross origin"]
#: OrchardCore.Security\Views\SecurityHeadersSettings.Edit.cshtml:295
msgctxt "OrchardCore.Security.Views.SecurityHeadersSettings.Edit"
msgid "Strict origin when cross origin"
msgstr "跨越来源时严格来源"

#. @T["Unsafe URL"]
#: OrchardCore.Security\Views\SecurityHeadersSettings.Edit.cshtml:298
msgctxt "OrchardCore.Security.Views.SecurityHeadersSettings.Edit"
msgid "Unsafe URL"
msgstr "不安全的 URL"

#. <span class="hint">@T["Allows a site to control how much information the browser includes when navigating away from a page."]</span>
#: OrchardCore.Security\Views\SecurityHeadersSettings.Edit.cshtml:302
msgctxt "OrchardCore.Security.Views.SecurityHeadersSettings.Edit"
msgid "Allows a site to control how much information the browser includes when navigating away from a page."
msgstr "允许站点控制浏览器在离开页面时包含多少信息。"

#: OrchardCore.Security\Views\SecurityHeadersSettings.Edit.cshtml:0
msgctxt "OrchardCore.Security.Views.SecurityHeadersSettings.Edit"
msgid "Base URI"
msgstr "Base URI"

#: OrchardCore.Security\Views\SecurityHeadersSettings.Edit.cshtml:0
msgctxt "OrchardCore.Security.Views.SecurityHeadersSettings.Edit"
msgid "Child Source"
msgstr "子源"

#: OrchardCore.Security\Views\SecurityHeadersSettings.Edit.cshtml:0
msgctxt "OrchardCore.Security.Views.SecurityHeadersSettings.Edit"
msgid "Connect Source"
msgstr "连接源"

#: OrchardCore.Security\Views\SecurityHeadersSettings.Edit.cshtml:0
msgctxt "OrchardCore.Security.Views.SecurityHeadersSettings.Edit"
msgid "Default Source"
msgstr "默认来源"

#: OrchardCore.Security\Views\SecurityHeadersSettings.Edit.cshtml:0
msgctxt "OrchardCore.Security.Views.SecurityHeadersSettings.Edit"
msgid "Font Source"
msgstr "字体源"

#: OrchardCore.Security\Views\SecurityHeadersSettings.Edit.cshtml:0
msgctxt "OrchardCore.Security.Views.SecurityHeadersSettings.Edit"
msgid "Form Action"
msgstr "表单操作"

#: OrchardCore.Security\Views\SecurityHeadersSettings.Edit.cshtml:0
msgctxt "OrchardCore.Security.Views.SecurityHeadersSettings.Edit"
msgid "Frame Ancestors"
msgstr "框架前置器"

#: OrchardCore.Security\Views\SecurityHeadersSettings.Edit.cshtml:0
msgctxt "OrchardCore.Security.Views.SecurityHeadersSettings.Edit"
msgid "Frame Source"
msgstr "查看框架源文件"

#: OrchardCore.Security\Views\SecurityHeadersSettings.Edit.cshtml:0
msgctxt "OrchardCore.Security.Views.SecurityHeadersSettings.Edit"
msgid "Image Source"
msgstr "图像来源"

#: OrchardCore.Security\Views\SecurityHeadersSettings.Edit.cshtml:0
msgctxt "OrchardCore.Security.Views.SecurityHeadersSettings.Edit"
msgid "Manifest Source"
msgstr "清单来源"

#: OrchardCore.Security\Views\SecurityHeadersSettings.Edit.cshtml:0
msgctxt "OrchardCore.Security.Views.SecurityHeadersSettings.Edit"
msgid "Media Source"
msgstr "媒体源"

#: OrchardCore.Security\Views\SecurityHeadersSettings.Edit.cshtml:0
msgctxt "OrchardCore.Security.Views.SecurityHeadersSettings.Edit"
msgid "Object Source"
msgstr "对象来源"

#: OrchardCore.Security\Views\SecurityHeadersSettings.Edit.cshtml:0
msgctxt "OrchardCore.Security.Views.SecurityHeadersSettings.Edit"
msgid "Sandbox"
msgstr "沙箱"

#: OrchardCore.Security\Views\SecurityHeadersSettings.Edit.cshtml:0
msgctxt "OrchardCore.Security.Views.SecurityHeadersSettings.Edit"
msgid "Script Source"
msgstr "脚本来源"

#: OrchardCore.Security\Views\SecurityHeadersSettings.Edit.cshtml:0
msgctxt "OrchardCore.Security.Views.SecurityHeadersSettings.Edit"
msgid "Style Source"
msgstr "样式源"

#: OrchardCore.Security\Views\SecurityHeadersSettings.Edit.cshtml:0
msgctxt "OrchardCore.Security.Views.SecurityHeadersSettings.Edit"
msgid "Accelerometer"
msgstr "加速器"

#: OrchardCore.Security\Views\SecurityHeadersSettings.Edit.cshtml:0
msgctxt "OrchardCore.Security.Views.SecurityHeadersSettings.Edit"
msgid "Ambient Light Sensor"
msgstr "环境显示"

#: OrchardCore.Security\Views\SecurityHeadersSettings.Edit.cshtml:0
msgctxt "OrchardCore.Security.Views.SecurityHeadersSettings.Edit"
msgid "Autoplay"
msgstr "自动播放"

#: OrchardCore.Security\Views\SecurityHeadersSettings.Edit.cshtml:0
msgctxt "OrchardCore.Security.Views.SecurityHeadersSettings.Edit"
msgid "Battery"
msgstr "电量"

#: OrchardCore.Security\Views\SecurityHeadersSettings.Edit.cshtml:0
msgctxt "OrchardCore.Security.Views.SecurityHeadersSettings.Edit"
msgid "Camera"
msgstr "摄像头"

#: OrchardCore.Security\Views\SecurityHeadersSettings.Edit.cshtml:0
msgctxt "OrchardCore.Security.Views.SecurityHeadersSettings.Edit"
msgid "Display Capture"
msgstr "显示抓取"

#: OrchardCore.Security\Views\SecurityHeadersSettings.Edit.cshtml:0
msgctxt "OrchardCore.Security.Views.SecurityHeadersSettings.Edit"
msgid "Document Domain"
msgstr "文档域"

#: OrchardCore.Security\Views\SecurityHeadersSettings.Edit.cshtml:0
msgctxt "OrchardCore.Security.Views.SecurityHeadersSettings.Edit"
msgid "Encrypted Media"
msgstr "加密媒体"

#: OrchardCore.Security\Views\SecurityHeadersSettings.Edit.cshtml:0
msgctxt "OrchardCore.Security.Views.SecurityHeadersSettings.Edit"
msgid "Full Screen"
msgstr "全屏"

#: OrchardCore.Security\Views\SecurityHeadersSettings.Edit.cshtml:0
msgctxt "OrchardCore.Security.Views.SecurityHeadersSettings.Edit"
msgid "Game Pad"
msgstr "游戏面板"

#: OrchardCore.Security\Views\SecurityHeadersSettings.Edit.cshtml:0
msgctxt "OrchardCore.Security.Views.SecurityHeadersSettings.Edit"
msgid "Geolocation"
msgstr "地理位置"

#: OrchardCore.Security\Views\SecurityHeadersSettings.Edit.cshtml:0
msgctxt "OrchardCore.Security.Views.SecurityHeadersSettings.Edit"
msgid "Gyroscope"
msgstr "陀螺仪"

#: OrchardCore.Security\Views\SecurityHeadersSettings.Edit.cshtml:0
msgctxt "OrchardCore.Security.Views.SecurityHeadersSettings.Edit"
msgid "Layout Animations"
msgstr "布局动画"

#: OrchardCore.Security\Views\SecurityHeadersSettings.Edit.cshtml:0
msgctxt "OrchardCore.Security.Views.SecurityHeadersSettings.Edit"
msgid "Legacy ImageFormat"
msgstr "旧图像格式"

#: OrchardCore.Security\Views\SecurityHeadersSettings.Edit.cshtml:0
msgctxt "OrchardCore.Security.Views.SecurityHeadersSettings.Edit"
msgid "Magnetometer"
msgstr "磁力仪"

#: OrchardCore.Security\Views\SecurityHeadersSettings.Edit.cshtml:0
msgctxt "OrchardCore.Security.Views.SecurityHeadersSettings.Edit"
msgid "Microphone"
msgstr "麦克风"

#: OrchardCore.Security\Views\SecurityHeadersSettings.Edit.cshtml:0
msgctxt "OrchardCore.Security.Views.SecurityHeadersSettings.Edit"
msgid "Midi"
msgstr "Midi"

#: OrchardCore.Security\Views\SecurityHeadersSettings.Edit.cshtml:0
msgctxt "OrchardCore.Security.Views.SecurityHeadersSettings.Edit"
msgid "Oversized Images"
msgstr "超大图像"

#: OrchardCore.Security\Views\SecurityHeadersSettings.Edit.cshtml:0
msgctxt "OrchardCore.Security.Views.SecurityHeadersSettings.Edit"
msgid "Payment"
msgstr "支付"

#: OrchardCore.Security\Views\SecurityHeadersSettings.Edit.cshtml:0
msgctxt "OrchardCore.Security.Views.SecurityHeadersSettings.Edit"
msgid "Picture In Picture"
msgstr "画中画"

#: OrchardCore.Security\Views\SecurityHeadersSettings.Edit.cshtml:0
msgctxt "OrchardCore.Security.Views.SecurityHeadersSettings.Edit"
msgid "Public Key Retrieval"
msgstr "公钥检索器"

#: OrchardCore.Security\Views\SecurityHeadersSettings.Edit.cshtml:0
msgctxt "OrchardCore.Security.Views.SecurityHeadersSettings.Edit"
msgid "Push"
msgstr "推送"

#: OrchardCore.Security\Views\SecurityHeadersSettings.Edit.cshtml:0
msgctxt "OrchardCore.Security.Views.SecurityHeadersSettings.Edit"
msgid "Speaker Selection"
msgstr "扬声器选择"

#: OrchardCore.Security\Views\SecurityHeadersSettings.Edit.cshtml:0
msgctxt "OrchardCore.Security.Views.SecurityHeadersSettings.Edit"
msgid "Screen Wake Lock"
msgstr "屏幕唤醒锁"

#: OrchardCore.Security\Views\SecurityHeadersSettings.Edit.cshtml:0
msgctxt "OrchardCore.Security.Views.SecurityHeadersSettings.Edit"
msgid "Synchronous XML Http Request"
msgstr "同步XML Http请求"

#: OrchardCore.Security\Views\SecurityHeadersSettings.Edit.cshtml:0
msgctxt "OrchardCore.Security.Views.SecurityHeadersSettings.Edit"
msgid "Unoptimized Images"
msgstr "未优化图像"

#: OrchardCore.Security\Views\SecurityHeadersSettings.Edit.cshtml:0
msgctxt "OrchardCore.Security.Views.SecurityHeadersSettings.Edit"
msgid "Unsized Media"
msgstr "未调整大小的媒体"

#: OrchardCore.Security\Views\SecurityHeadersSettings.Edit.cshtml:0
msgctxt "OrchardCore.Security.Views.SecurityHeadersSettings.Edit"
msgid "USB"
msgstr "USB"

#: OrchardCore.Security\Views\SecurityHeadersSettings.Edit.cshtml:0
msgctxt "OrchardCore.Security.Views.SecurityHeadersSettings.Edit"
msgid "Web Share"
msgstr "Web 分享"

#: OrchardCore.Security\Views\SecurityHeadersSettings.Edit.cshtml:0
msgctxt "OrchardCore.Security.Views.SecurityHeadersSettings.Edit"
msgid "Web XR"
msgstr "Web XR"

